人生冇意義了

Ok

屌你老母

你冇訓到？

訓醒啦傻鳩

進展如何

咁撚早既

你咪又差唔多

屌你地老母

屌我老母

請不要消失希望

好

屌

why

夜場還是有星光